由區二（超區）轉去其他功能組別，請填reo43

reo41 係新登記功能組別表
若你係由區二（超區）轉去其他功能組別，請填reo43

利申中咗伏，提下大家。

求推多幾下